其實除左入閘用Apple Pay 八達通，可唔可以好似車過隧道咁用autotoll？

其實應該最快？

兩個人攬住過會唔會當一個人 ，逃票

攬住過

支那咪做緊人面識別